gradient descent algoritması optimizasyon fonksiyonunun minimum değerini buluyorsa gradient descent algoritması ile çalışmayan least squares fonksiyonu minimum değere nasıl ulaşır
Fri Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat__cf_chl_tkhbwnVxBiEPIauCsZclxAaEZoMe_tIbEhYogaNycGzNEE